［突發］普京調派軍隊到俄朝邊界

Putin sends troops to Russia's border with North Korea after China also sends soldiers to its boundary over fears Trump will attack Kim Jong-un, sparking a tidal wave of refugees

Vladimir Putin is sending troops and equipment to Russia's border with North Korea over fears the US is preparing to attack Kim Jong-un.

The Russian President fears there will be a huge exodus of North Korean refugees if his American counterpart, Donald Trump, launches military action against Pyongyang.

It comes days after it emerged that China is also sending 150,000 soldiers to its southern frontier to cope with the tidal wave of North Koreans Beijing fears would flee across the border if war breaks out.

This morning, footage emerged appearing to show how Putin is reinforcing his 11-mile border with North Korea by relocating troops and equipment.

A video purports to show one of three trains loaded with military equipment moving towards the 11 mile-long land frontier between Russia and the repressive state.

Another evidently highlights military helicopter movements towards the North Korean border and manoeuvres across rough terrain by army combat vehicles.

Other reports suggest there have been military moves by road as well.

妖

開波叫我